[估國家] 老闆「強壓員工臉浸火鍋」燙到潰爛 旁人狂笑…殘忍影片曝光

職場霸凌屢見不鮮，一間模特兒居多的娛樂經紀公司被爆霸凌男員工，在2015年底的尾牙上，社長竟然以取悅客戶為由，將一名23歲男員工的頭強硬壓入滾燙的火鍋中，且重複2次，旁人看了哈哈大笑，導致男員工臉部嚴重潰爛，還有失明可能，引起民眾怒火。

《週刊新潮》接獲爆料，25歲的某娛樂公司社長在2015年12月的尾牙上，提出要做點好玩的事取悅客戶，要求23歲的受害男員工把頭放入煮沸的火鍋中，過程全被其他員工拍下，只見一隻手強按住受害者的頭，硬生生壓入還在加熱的火鍋裡，停留1秒才掙脫。

影片中明顯可看出，男員工的臉被壓入火鍋時，旁邊還有其他人正在涮肉片，之後社長似乎玩上癮，又重複第2次「人肉火鍋」，再把男員工的頭按入火鍋，這次則是停留了2秒，男員工痛苦的扭動身體，過程中火鍋還被弄翻，從爐子上掉了下來。
看到社長如此殘忍的霸凌手段，一旁的員工也只是尖叫大笑，沒有人出面制止，受害男員工透露，平常就會被社長霸凌，身心承受很大壓力，在被當成「人肉火鍋」後，精神上更是受到極大損傷，整張臉被燙到嚴重潰爛，眼睛還可能失明，醫生也診斷他不可能再恢復以前的長相。

影片曝光後，引起民眾憤怒，但社長竟然解釋「只是惡作劇」，絲毫沒有懺悔，受害男員工目前打算提出刑事告訴，而網友更是發起肉搜，要揪出社長的真實身分，現在只知該公司旗下藝人大多是少女雜誌《Popteen》的模特兒。

痴線

估你老母國家

睇標題以為支那 點知係日本

屌

老闆：Just a plank bro ~

崇日撚嬲嬲豬

呢啲仆街拉去坐監都冇用㗎啦
一係淥返佢兩獲
一係送佢去中國活剝器官

以為韓國 不過都係差唔多

送俾saw就岩
I want to play a game

痴撚線公司

日本仔痴撚線

日本一向有呢d 唔係點會咁多人自殺

一開頭估支國
點知估錯左
咁又係岩wo,係支國呢d點算新聞。

樓上好多五毛/五毛衝哂入黎
篇野明顯係五毛作既假新聞想抵毀日本

真新聞黎架屌

25歲娛樂公司社長 肯撚定係黑道

有乜好笑，果然有文化差異，不過文化要包容

其實換係支那or香港一早還左佢拖

支那好大機會拎刀砍死人攬炒

咁就係新聞啦
狗咬狗

諗起力王個獄長將個犯塞落碎肉機戈幕

一係個老細痴線
一係條友係25仔要行家法

一睇就知係日本

標題講火鍋好難第一時間估日本

CLS

日本仔陰暗面好撚大
大屠殺

老細
客戶
2邊 仆街到

日本仔果種返工奴性真係好癲

得罪講中國唔太多依d事

是的是的

玩緊人中之龍咩屌

一定係佔中影響

係咪痴線 點可以咁過分

我見佢講尾牙以為係台灣

中國又贏

坐得監啦

人嘅本性，就係咁樣

未聽過日本公司會做尾牙請食飯喎…

係日本俾上司同老細打完仲要土下座道歉架。

如果傳出去其他同事都只會認為係你唔岩

隔離啲人又係癡線 咁仲笑得出冇諗住阻止下

日本同泡菜一樣 都唔係打工既好地方 每年都有好多人受唔住工作壓力自殺
唔可以反抗上司同老屎忽文化深深佔據住一般打工仔既思維

如果用佢地黎比 香港人因為工作壓力自殺既比率雖然無日韓咁高 好聽d講抗壓能力高 實際就係隱性精神病都特別多

治愈

日本職場第一日知咩

日本職場文化係好痴線 啲人仲奴性過港豬 做錯野比老細打都唔出奇

模特兒店員工

出賣身體好小事

鎖起啲手手腳腳，擺煲火鍋係佢面前，放條KEY入去，要佢自己探頭去咬返條KEY出來

cls，打份工都要受酷刑

日本職場文化係地獄級數

真係痴撚線公司

怨屋又要出動

支那最叻去劈幼稚園
但未必斬返老細

仆街，直頭係謀殺

成班反中上腦

五毛開心死，其實呢d支那日日發生，唔會上到新聞

滿清十大酷刑咁款

屌正仆街
應該要個老闆浸一次

日本好波

人中6 燒人肉

又係日本啲黑道垃圾

仲以為係支那人

日本仔都是變態的

捉左佢 淥佢春袋皮

標題令人諗中國，
但答䅁係日本又真係幾合理

呢啲仲恐怖過斬人片

on9 好心支那柒野先po啦

lm

係日本做過野就已經知道日本人幾咁on9
去玩就好

我本來估台灣

咩都人本性
你會唔會食食下lunch將同事個頭㩒落去個飯到呀

我估一定係中國
點知係日本
仲要係我細個最中意睇既個本雜誌既公司

當然唔會

但恐怖嘅係旁邊笑住拍手嘅「人」啊。

沒有法律約束，沒有經道德教育，人不過係殘暴嘅動物

反日撚全面進場

完美演譯 臭蟲論

發生係日本 但班人你中國人

人肉火鍋

我屌你老母支那狗係咪癡線架????

係日本做老闆...係咪打橫行？

唔係好多崇日撚話要移民去日本咩
係就快喇

好慘好痛

痴撚線
日本仔既奴性又真係咁重 咁都唔反抗

估到係日本
每個國家都有人渣
中國嗰啲多數係低層次畜生，多數以畜生本能/實際利益為主，少啲精神上取樂
日本啲高層次，精神虐待取樂為主

利申 反共

崇日連登仔玻璃心碎滿地

崇歐美都算

崇埋日本呢啲垃圾國家

cls

有分析認為, 呢單嘢支那可能成為大贏家

屌你老母盲閪咪撚上網啦

嘩！痴撚線

痴q線，估錯中國

中國拎完錢就會走
有時諗落做中國人比起做墨西哥人 同非洲人幸福好多

日本仔顛起上黎都好恐怖下

d黑社會幾時絕種
唔好 同我講再有上帝呢樣嘢

以為支國
日本人好多都CLS

印度on 9 佬冇人性

好恐怖

啲comment幾撚保守幾撚和平
一句估錯就end 比著韓國支那 屌撚到開post(2)

點解唔即刻反抗打鳩個社長 無咗份工好過爛面盲呀

睇到社長就知

想嘔
好撚嘔心啊日本人

以爲講緊人中之龍個韓俊基

最撚可悲就係有旁觀者係到又倒數，又笑

班崇日撚成日屌韓國依樣嗰樣
其實根本就一擔擔

痴撚柒線

人中之龍

人中又有新極用

痴L線，咁L仆街既野
乜野國家都要大大力屌7佢啦吓嘛，係唔L係人黎架!?

同果d中小學生欺凌一樣，仲發生係職場上面先恐怖

日本

咁樣浸眼珠都5成熟

拋西瓜召喚祟日撚

私はもう日本人じゃない！

我唔撚信日本會咁 我屌你老母

問咗好多中國人估呢單野，佢地都以係中國發生

咁都唔撚反抗
btw 個老闆咁變態 唔知會逼公司D女model做D咩呢

日本好多方面都好高質
但職場真係痴撚線

日本太多大陸人

00後唔好衝出黎柒啦
根本冇層次之分 兩邊都係畜牲
係冇晒人性，惻隱之心先覺得會做呢野有快感

痴撚線日本仔

呢個po同 Eason懷疑抄歌個po完美睇到部分連登仔幾咁雙重標準。對國不對事，對人不對事。

小日本啲賤民根本好虛偽又識包裝自己
又大屠殺又黑太陽 垃圾國家

其實唔應該崇亞洲國家
你話瑞典嗰個就話姐

嗰d

太天真
係呢度你唔崇日都要批鬥你

日本職場文化真係垃圾黎

諗起前排韓國個it狗post

階級觀念 性別歧視樣樣齊

Prank

25歲做到社長
應該係富二代黎

日本 老闆 虐待 女model

中肯，工作壓力同階級觀念

取悅客戶 點知關公災難

沒以前咁崇日了

如果老闆話要拎佢條j落去漉
條仔係咪會照樣由條j放入個煲漉熟佢

日本賤狗 賤過印度大陸

人性本善

真係好仆街

日本仔本性

奴性太重

如果陌生人一言不合/官or富二代咁做就一定係支那
如果係上司欺凌下屬/校園欺凌就一定日本/韓國

日本打工
依單仲癲過南韓車幾巴果單

日本本性係變態

Child登仔反中反到傻左

我都係跟d五毛學下野

靜到

最恐怖係條友明知會毀容盲眼但都好似甘願咁比人整

條友仲要做model

定係玩佢叫佢試下用蒸氣蒸面， 點知比人按落去

正常人無可能按佢落去，一按就刑事，好大機會坐監。

我反而想知道點解個日本仔會由得老細擺佢落鍋唔反抗，仲要2次，如果正常人老細想切佢條j唔通比佢切咩

on9日本仔盲目服從上司命令
更癲既係居然全部人睇到歡呼而唔係喝止
日本仔內心真係好黑暗

所以話日本返工真係狗也不屌

炒車喇
個社長係韓國人黎嫁

韓俊基？

日本近日爆出一宗於2015年發生嘅欺凌事件，事發於當年12月20日，受害嘅23歲男職員於東京一間模特兒經理人公司舉行嘅忘年會上，被25歲上司強按著頭浸入滾燙嘅火鍋內，造成嚴重受傷。

受害人今日於律師陪同下舉行記者會，佢透露於2014年入職，2014年因為參加忘年會翌日遲到返工，該社長要求佢剃頭同時交出約10萬日圓（約7,000港元）罰款，另又試過被打面。而在2015年12月嘅忘年會當日，該名社長要求佢做有趣嘅事，受害人話做唔到，社長就將佢個頭強按入火鍋，仲連按兩次，後來社長仲話因為佢個樣好難睇叫佢快啲返屋企，但並無道歉。受害人透露已到警署報案，欲起訴該名社長，同時要求民事索償。

受害人未有公開名字，於記者會中都冇開樣，但網民就對社長身份議論紛紛，有人估計呢名社長，可能係SHIBUGAL社長林愛香，林愛香父母係韓國人，於日本出世，現年28歲，同變態社長3年前25歲嘅年齡吻合。